彭斯同連登仔鬥氣叫美國人唔好戴口罩，彭斯算唔算係傻西

傻西!